**Задание для первой части**

**Номер 5** - Напишите две функции. Первая функция заполняет массив случайными значениями, вторая функция выводит массив на экран

*Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.*